大快活我屌你老母臭閪！又係咕嚕肉飯啊我屌你老母！

以後唔會再幫襯大快活咕嚕肉飯⋯⋯

繼上個post 有人話我無圖鳩吹之後
我冒住再俾牙活伏鳩我嘅風險以身試法
再幫襯多一次牙活咕嚕肉飯

結果又係咁
完全無改善過
我屌你老母
又落馬蹄同酸齋（圖右上）
以假亂真扮菠蘿同咕嚕肉

大快活執柒咗佢啦dllm
價錢又貴咗又質素下降

大快活俾藍店美心同大家樂質素更差

推

推到大快活回應

屌你老母
你叫咕嚕肉比多兩個餸你都屌
傻閪黎

凍飲要加十蚊真是接受唔到=，=

大快活良心唔會痛？

我以身試伏過水煮肥牛煲
成碗野得4塊肥牛
仲要D色水好核特 黑色熟左既肥牛 中間有一撻撻血色

大快活黃㗎
你唔係五毛就係PR

推無限G持聲討牙活反酸齋馬蹄還我咕嚕肉還我正常菜式還我平等公義餸菜配搭平權運動大聯盟盟主

唔講唔覺，上幾個月都唔係咁，最近先係，擺明save cost

擺明為咗慳成本啦
何況本身咕嚕肉個汁已經夠酸佢仲要落酸齋落去
根本破壞咗成件事

明明都抵食，見佢真係即叫即炒。依家⋯⋯

無餐跟

屌你老母你試下食囉

推到大快活公司出嚟回應！

藍店都不如
叫人點撐？

推到上熱門

大快活苦主大聯盟討論區（1）

你不如直接send email俾佢地cs

晴報嗰啲記者快啲入嚟抄post 啦

下午茶杯紅豆冰好少紅豆

Send 咗啦
無回覆架

屌佢老母為咗慳成本做爛自己個brand

大快活老闆羅開揚回應下啦

想食酸齋我會另外買。
問題係我只想食咭嚕肉。

俾負評嗰啲係大快活打手嚟架？

真
以假亂真充數呢下最仆街

咁樣溝啲下欄嘢有冇得報海關
違反商品說明條例

平心而論有時大快活d野係幾難食的

落去同個上市公司銷售經理講啦
上連登講冇用

晴報快啲入嚟抄post la
我幫你打埋份稿啦最多

［網民熱話］大快活自黃色經濟圈後生意大增，上年更首度擺脱虧蝕，將美心和大家樂比下去。
然而，今日（三月七日）卻有網民於網上討論區發表圖片，表示大快活咕嚕肉飯外賣加入酸齋和馬蹄，試圖以假亂真，減低成本。

一眾網民表示十分失望：「以前好鍾意食佢個雞胸紅米飯」，「大快活以前又平又好食㗎喎」，更有網民表示以後不會幫襯

真係想報上次以為只係唔好彩
點知根本就係佢為咗慳成本而落酸齋同馬蹄

Send 過email la
都無回音

擺明係總公司為咗慳成本
而叫間間分店都咁做
第一個post都有人講過有咁嘅情況

啲馬蹄溝咗啲咕嚕肉汁
食落去好似潲水咁樣

去大快活唔食雞胸應該智力有問題

[悲報] 大快活每週驚喜餐加價至 $42

大快活你憑乜撚加價

大快活苦主大聯盟討論區（1）

大快活雞胸飯出咗事已經好耐
無謂再幫佢辯駁

擺明啦
其他分店都有呢啲問題

大快活苦主大聯盟討論區（1）

#59 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

證明佢真係少左肉先ok?

更正：(四月七日)

有圖都證明唔到？
份量少咗同埋落其他嘢充數

大快活苦主大聯盟討論區（1）

#59 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你呢碟好多喎

求仁得仁

份量都係比以前少咗
最大問題係佢落酸齋同馬蹄
根本個味完全唔啱食落去好似餿水咁
個汁原本已經夠酸佢搞到我成個飯都唔係幾想食

咁佢質素下降左
如果佢質素不嬲都係咁差我根本唔會屌

ching不如你去茶記叫d高質小菜好過啦

唔落咪少左囉
你覺得唔落會比多舊肉你咩

個價錢係咁上下啦

會ga la
以後唔會食垃圾大快活

浪子回頭

牙活炒滑蛋好好吃

我寧願佢唔落
馬蹄同酸齋根本同個汁完全唔夾

大快活咁難食又開咁多
覺唔覺得唔好意思?

炒滑蛋已有苦主

大快活苦主大聯盟討論區（1）

食過但無馬啼同酸齋

真
再係咁不如執左去啦

我都中過伏

呢個comment 好多苦主喎

大快活苦主大聯盟討論區（1）

大快活苦主大聯盟討論區（1）

Join us

其實係，對上一次食咖哩牛腩飯，啲腩又霉又韌，薯仔淋到一夾就爛，我懷疑隔夜翻煮多次
屌你仲要外賣冇仇報

外賣真係冇仇報

係咪舊版 新先有

活記真心愈做愈差，d味道唔掂

出街唔好食咁多炒蛋，唔知咩成份，次次食完都頂住個胃，由其d連鎖快餐店，連鎖茶記

屌我都覺呀，咖哩雞隻雞鎚可以完全冇雞味，唔講以為食緊老鼠

之前咕嚕肉份量都幾多
覺得幾抵食

係 , 宜加無喇 , 配料仲多過肉

上市公司要賺盡不嬲唔去

食大快活=食屎
咁撚難食+呃錢，咪再幫襯啦

而家個紅米雞胸同雜扒餐都愈黎愈難食

估唔到咁多人都同我一樣諗法
我自問係快餐店迷，成日食美心、大家樂同大快活，我敢講大快活得早餐叫正常，午、晚餐最撚難食
就講咕嚕肉，上次食差D嘔出黎...完全唔似豬肉，汁又難食，又有馬蹄大家樂既咕嚕肉又脆又香，唔好食你返黎屌7我